在欧洲，各国政府已经为这些公司支付了任何法律费用。 阿斯利康首席执行官杰里米·卡恩表示，尽管试验暂停，但2019冠状病毒病疫苗仍将于今年晚些时候上市 
 因此，国会通过了一项法律，赔偿制药公司和医疗保健提供者的疫苗相关责任。 取消这一联邦项目可能会削弱美国人对COVID疫苗的信心 
 凭借顽强的努力和最严格的节约，比罗托在三年后完全偿还了他的债权人。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 如果你能诱使它们向右走一步，它们通常会向左跳一跳来补偿自己。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 内阁确信议会会赔偿，英格兰也会批准。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 此外，我必须用家庭生活的幸福来补偿我刚刚放弃的辉煌事业。 卢梭忏悔录，完成|让·雅克·卢梭 
 有必要赔偿那些清理未开垦土地或作出改善的人。 拿破仑三世，法国皇帝(1808-1873)